講多d英文

唔好成日取笑人啦
仆街屌你老母閪
接受批評